單車遊學團[粵]

單車遊學團[粵]

勇於接受挑戰的藝人麥明詩、潘梓鋒聯同慈善機構理事王德志、龔朗賢組成「單車遊學團」，以踏單車方式籌款，為柬埔寨小村落擴建校舍，改善學生的讀書環境。整理好戰車與裝備之後，單車團找來香港單車隊前代表胡健燊協助特訓，挑戰登上大帽山。面對艱巨的山路，他們的決心不禁動搖，最終能否克服難關？出發當日，團員們喜獲家人、圈中好友親臨打氣，信心大增。隨着鳴槍聲響起，單車團正式展開28天長征，從太平山頂向着柬埔寨進發！

11點先做 .......咁辛苦都好少人睇.

等咗你好耐...以為你唔開

一早開左個英文。無人知

下次推下~

一黎就大帽山

推過 推得多唔會上

英文係i go to sch by bike

無人識

以為係明珠台

大隻佬咁廢

mmc啲叫聲

上山唔難 落先難

條仔咁廢

mmc幾正

美斯 單車手來

爭咁遠...睇唔出....

點解會放係呢d閪時間播

屌，佢棚牙幾時先搞掂呀

重身反而蝕底

call gogovan落

第一野就上大帽山好易死

條女算好勁.. chur到上頂頂...

其實係未部車較錯左野 冇理由差咁遠

根本係最難難過出國

咁廢 炒車係你個人問題

重量

如果唔係自己友車跟住, 應該一炒車就比人車死左....

真女神

FYY剪個死人頭真係

差咁遠？ 睇個大隻仔 應該有做過gym 咁都收唔窄個差距？

上山根本唔難 攪到最高gear
係落山先危險同曬brake

少有無cap圖

一開波竟然唔係set車，唔係學著單車鞋，唔係用單車水壺，一黎就上山， 姿勢又錯，根本好易出事

同埋brake到熱曬 個brake會失效

人地有教練帶住

荃錦公路成日有飛車黨好撚危...

阻到後車 根本仲衰過jojo

係跟住麥明詩囉

明詩條仔?

唔清楚

緋聞男友.
條仔明明返咗香港, 10A一炒車專登飛過去睇佢

[屌你老母] 香港出面打晒仗 你班係廢青仲度講乜撚嘢女神 雞嚟架炸 屌你老母

繼續

Show ball

大陸嘅pm2.5真係勁

好撚正呀
屌你

露奶

有冇人有Cap圖

好大波

架大車

有支援車 唔洗載自己行李 一日踩百幾唔太難

連登仔: 其實唔難

班男仔唔識做，搵個拍住麥明詩幫佢擋下風嘛

踩太慢

有冇cap到show 波圖

用錯車啦 踩咁多日踩MTB 啦

又唔係上山

女人返去煮飯啦

個男嘅醒目 叫個女同事入去睇住mmc
廢事果兩個男醫生搞佢

真係雷撚住哂wo 佢

大陸d公路

果架車真係痴撚線
啲黑煙咁噴出嚟

未必係搞既
不過出返嚟可能唔見咗個腎咁囉

呢個真 而且有人陪住都安心啲

MTB車重踩長途辛苦，佢地應該踩crossroad ！

環法都係rd bike 3千幾k

平時d人踩都無支援車 用MTB要行用李架馬鞍包都係咁穿州過省啦

平時d人踩都無支援車 用MTB要用行李架馬鞍包都係咁穿州過省啦

唔好咁睇得起佢地啦

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

岩岩睇返第二集
大陸d車痴撚線

Mmc

Mmc 條牙罅係咪補左

邊有咁快

無乜事咪上lock la

吹奏左成集mmc

又唔係勁上乜lock on99

成套。。

主角

咪撚再睇tvb啦 你而家仲睇tvb 同 撐中共有咩分別呀

成日講佢唔掂。

黑哂面

好拖時間 我睇環法好過

屌你老母咁你咪開啦on9 tvb打手

為咗香港為咗烈士 聽日一齊行出嚟！

喊乜撚野

嗯 ~ 嗯 ~ 呀 ! 嗄... 嗄... 呀 !

著咁多 梗熱

Out of 我嘅 expectation
One of the 最靚嘅國家
Untouched

champion system啲衫唔算太好著，無歐洲大牌子咁舒服

咩野 one of the 我覺得最靚既國家, 笑左,
咁講英文既咩

同感 我都唔小心笑左

國家要加s

last